不要說獨立調查委員會

試著說 處決警隊

要求將黑警及其家人遞解出境，送回大灣區

脫共自治 香港人話事
唔好失焦
對準政權呀！

唔可以令前線嘅血白流
想拯救香港嘅就應該爭取香港脫共

只有脫離中共，我哋先會有自由

你哋不斷將焦點擺落警暴
政府突然出嚟話成立獨立調查委員會
場運動就會玩撚完

爭取獨立調查做姐係白白將主導權落入港共政府手中，到時政府擺自己友入去又得，拖延時間又得，得咗。
沙中線豆腐渣獨立調查，鉛水事件獨立調查，有冇政府官員需要問責下台？有冇人需要負上刑責？

話比你哋聽，成立獨立調查委員會只會製造機會比政府繼續作惡，逼害市民。
委員會真係可以避免同類事件再發生？Sorry, 乜你覺得真係做到？

唔好相信中共政府，港共政府
唔好信！永遠都唔好信
唔好忘記8964義士留下的血！